政府摸熟遊戲規則，抗爭者已經技窮

一開始政府都唔敢強硬，因為當初大家都仲識還拖，政府又驚國際影響，但經過幾個月由當初吹到飛起美國人權法，到落實左影響比想像中微，到依家都無咩人提，政府反而越做越過份，同時間發現香港人特性，你越暴力對付就會熬底，所以發現黑警暴力升級相反抗爭者越冇反抗，就算打記者都無所謂，政府開始清楚場遊戲玩法，都清楚香港人特性。

講到尾香港人既革命就係無痛革命，純粹向國際乞求打救，上國際頭條，做下風雲人物，自己就得閒去黃店消費，遊下行，好快遊行都無，因為政府再強硬處理，怕死香港人唔敢玩落去。

黃色經濟圈都係笑話，因為無視地產，供應商，執法部門，黑社會。做依啲嘢都係花邊野，一日唔對準政權，你做咩都有極限。

咁多個月總結，香港人一日有三餐溫飽，得閒去下旅行，都唔會有真正革命，就算有人係驚投下比黑警打死，都係發下聲明，遊下行，就無野。雖然洗濕左個頭，死傷咁多，又拉左咁多，理論上係止蝕離場，但學黃子華話齋香港人鍾意睇人仆街，當然支持大家

請大家起底
放負5毛拉得

近排連登極多失敗文

中共搞香港 搞左幾個月 都搞唔惦

毛已露。

最怕你唔起我底，睇我既舊post，由機場開始都一直分析，我仲去到現場，唔似冷氣軍師，最慘係俾我講中哂

表面上係好似仲亂緊，但長遠睇，中共開始會搞教育，公務員，同監控，慢慢就會控制全香港人自由

失敗文太空泛，唔可以講缺點就叫失敗，永遠剩係得啲飛機post，到有問題出現就問點算。

你老細叫你分析做野, 你會唔會淨係放負? 唔提供解決方法?
咁我請你黎做乜撚野?

單生意做唔成, 係喎, 你講中晒喎, 咁我close呢條line順便炒鳩你囉
一係你解決個問題 一係你解決自己

全篇重點：黃色經濟圈係笑話

知啦

香港人去到最CORE入面都係軟既，唔夠硬淨

真係硬淨既，一係做哂黑警，一係就坐緊監

首先無解決方法，就唔代表問題唔係問題，如果發現問題但因為無解決方案所以問題唔可以提，唔可以講？你同以前唔俾人提地球係圓既封建思想既人有咩分別，問題本身都唔願意面對，去講，避重就輕，就係面對問題態度？

理科同商科對問題處理分別

唔似，但實際上係。

打刼金鋪搶錢都講得出，仲話唔係暖氣軍師

我另一個post有詳細解釋，而最近開始有黃店面對我講既問題

一日唔推翻政權，做其他野都係輔助，唔會係主力

無解決方法呀 咁你係咪中國人? 你面對左未, 有無身份認同?
共唔共享到中國既榮譽?

主要問題係香港男人強硬個方面唔夠政府黎

人地智利D真男人

你知唔知自己講咩，風馬牛不相及，嬲到失常

唔夠強硬，而對手係無血性，最後結果係助長對面嘅暴力

exact7ly ,

佢條傻鳩以為自己好撚醒
其實係豬閪咁蠢

BLOCKED 樓豬依條 ON 9 仔

睇少一條垃圾出既post , 唔會覺得可惜

香港已經成為
中國的史達林格勒，成為匈牙利革命

中共由利用香港作空手套
變成投入大量資源(例國際聲威，公檢法人員)入去

頭7個月 香港赤字1000億

黃色經濟圈重要在
黃色經濟圈會徹底摧毀整個藍色體系的底層建築

中共唔係無限金錢

否則可以一年印錢起十隻航母
一帶一路都唔需要減少，甚至越來越少講

統戰費係有限
如果香港堆藍色企業 崩潰

中共無可能 年年 幾百億 燒錢落香港

係就快手，你都係想睇飛機post，反正我post都係留黎做歷史，日後拿返出黎警世，現實好殘酷快blocked我，返去你爐去取暖

樓主分析得好勁 世事都被你看透了
就比你揸旗帶我哋走出困局啦

講起止蝕離場

諗起文昭所講
習近平比起佢自己認為的自己要弱

佢自己認為自己係雄主
但所謂雄主 唔係 只會一味強硬，
一味不停鳩叫鬥爭，只會集權的人

一個香港問題搞左幾個月
佢都唔肯止蝕

失敗主義
16年後低潮需引以為戒

中共幾時支爆，就無本事分析，但香港最大經濟體系係紅色，唔係藍色，可以搞死藍，但無政府配合搞唔死紅，黃色經濟都係依賴紅色，最簡單地租已經係紅。
而最重要一個體系唔係單一顏色運作，例如一間餐廳老闆係藍，業主係紅，夥計係黃，就算俾你搞死藍老闆，同時搞死黃夥計，但業主影響甚少。

維穩方面香港唔同台灣，中共係香港有實權，要維穩用制度已經做到可觀效果

以中共立場唔會離場，會壮士断臂。

拉

蘇聯都唔係一日解體
半年其實好短時間

咁應該點做呀？
高人

｜｜咁多個月總結，香港人一日有三餐溫飽，得閒去下旅行，都唔會有真正革命，就算有人係驚投下比黑警打死，都係發下聲明，遊下行，就無野。雖然洗濕左個頭，死傷咁多，又拉左咁多，理論上係止蝕離場，但學黃子華話齋香港人鍾意睇人仆街，當然支持大家｜｜
駁唔到，點解仲有勇武，只係因為佢地比左個希望香港人去覺得仲有得打。難聽D講 心靈雞湯 ，點解支持？因為比人打個個 比人拉個個唔係自己。
有人話點解決方法，其實一早已經有，全民真三罷囉。
但又話有包伏唔罷得，有屋企養唔罷得。
所以班勇武就無包伏 前線就無？

世事都被你看透了
態度一早要轉，但大家都鳩下鳩下咁

哦

其實文中重點係對準政權
和你shop你點睇

穿咗煲啦支那仔

記唔記得一開始路上有一批三角鐵馬做路障
其實鐵馬係好好既資源，但大家無最大效咁用
而家無曬鐵馬了，衝又唔得，連鐵馬都整唔到了

壮你老母

哦
So? 冇實質建議唔該收皮

一開始成功係勇武，引起世界關注都係勇武，和平集會遊行係無人理，應該文宣全城勇武，永遠記住人善被人欺，馬善被人騎。遊行同時各區開花分散警力，以警處，政府建築物，目標，地鐵一封就搞，一直都有講，但冇人聽，係要遊行就唔開花，開花就唔遊行。起碼要做到依個基本

佢地就係唔可以
佢地可以咁做 就一早做左
所以只可以死拖難拖
求神拜佛 和勇分家

上年香港占 中國 境外投資 7成

特別貿易戰 越打越差
呢2年 中國壞消息不斷
CPI上個月4.5 已經對中國民生影響極大

我覺得樓主講大家唔肯面對嘅真話就俾人話5毛

講事實就叫5毛

香港人真係以為支那會自爆？

罷工都唔肯做
林奠都笑9你

又失敗主義
拉

大家無視地產商 業主 係最大問題
比你換左政府 呢班業主都係到侵食香港人利益

我地要暴政鬥長命？你冇病呀？

Yes

講事實又唔算係失敗主義

你考試0分我話你唔合格都唔會叫失敗主義啦

新勢力既建立係而家方向：
工會>工會聯盟 再配合黃色經濟圈

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

推

等支爆
成日話推翻一個政權唔係一日既事
係，但香港都爭取左民主幾十年
只係頭個幾十年香港人簡左比人禁住上不斷縮
而家再要多一個幾十年？唔好講笑啦
香港人有無本錢去多一個幾十年

香港人會拍手叫勇武上，但永遠學不會進化，半年了，勇武死得差唔多
其實抗爭，真係快完了

岩，一直覺得香港人一日仲有溫飽都唔會有革命，因為付出同回報並唔係正比另外，話香港人有既係錢最好笑。第一，有錢既唔係你；第二，論有錢，政府有錢過你多多聲

其實黃色餐廳圈個方向錯晒，所以中共啲打手已經係連登植入左批評黃色餐廳圈等於五毛呢個概念，等連登仔堅定咁錯落去

又用鐵馬，代表你仲想打陣地，應該快閃破壞

佢寫咗殘體

唔夠勇武
唔肯罷工
假日抗爭
唔夠xx國咁勁

講黎講去都果幾個point，
On9，你唔諗下我地個政府係咪真係屬於人民？
根本就係極權黑暗時代，唔係一年半載就會成功。

你所認為的紅 本質是藍
(好多大商家真正本質是白
最典型是李嘉誠)

有留意 堆商家佬
呢幾個月 少左出聲

一間藍餐廳倒閉 黃+藍員工失業
另一間黃餐廳 搞得起 所有員工都黃

一來一回 藍絲的底層經濟就會崩潰

破壞完又點？交通燈爛晒，藍店爛晒，革命成功？

政治乞兒

香港人抗爭左幾多年
明白左已經得翻一條路 就升級啦

我意思係明明一開始有資源可以攻擊，而家想打都無

有咩錯誤?

工會或者議員都作用不大，當然有好過無，問題你一日係敵人制度下玩遊戲，你點都唔會玩得贏，就算俾你全立法會議員都係非建制派，都無所謂，只要有特首把關，你咩都通過唔到，反正政府都唔驚無民意

係咩，咁點解支聯辦要換人？點解仲唔立廿三條？仲唔放旅行團落嚟？

「香港人一日有三餐溫飽，得閒去下旅行，都唔會有真正革命」
呢句真係今次運動嘅核心問題
講到尾局限香港人抗爭嘅主要因素係自私

依句真

飲食同零售業對經濟影響太細，貴價珠寶手錶又唔會同你黄，最慘班人仲覺得黄色經濟圈好有用，搞黄色經濟圈仲努力過基本抗爭，但唔知所有經濟大動脈都係受控於中共

tldr
但有一鋪過條三毛認證

的確要認真，我地係少數，而且無時間，再10年到時有幾多新移民？加上今次政策會點變？到時上連登都要實名

就係政府唔驚民意 咪要建立出一個與之抗衡既勢力

工會聯盟呢樣野就係去實踐3罷 打經濟牌重挫政權

唔通大家仲認為係香港呢個地方實踐到全民勇武？

我文中有寫，如果真係比你做到，要死幾多人同傷幾多人

再而現實咁諗，同希望有班死士出黎去硬拼有咩分別

呢場運動後生付出太多，工會聯盟亦係將抗爭運動交付返比大人去做

香港人有錢，所以要交稅，所以只要一日仲有稅收政府唔會無錢

其實場運動收緊皮，對政府最大威脅的時候已過，只係大家不願承認。

起左仲似五毛

老實講罷課罷工真係唯一出路
一早就已經講左
不過一直都不成氣候
林奠小強都係睇死大家呢一樣

依家個問題好嚴峻，除咗無哂升級方案之外，抗爭已經開始有退潮現象，再咁落去只會再經歷雨革後失落的五年

黃色經濟圈無錯，但過分幻想，無視佢實際操作困難同極限，唔係單單你去幫襯，黃商店就做得住

升級得返軍火

成日啲人都話經濟攬炒
三罷咪真正經濟攬炒
不過講到尾香港人先係最有包袱嗰個

不如咁講
成日係度踩香港人唔全民勇武 唔肯升級

不如我反問
呢個世界幾時有過真全民勇武

巴斯克(埃塔)
波羅的海三國(森林游擊隊)

所謂勇武反抗都係少數.......

攞不存在世界的野(全民勇武)
/標準定得極高去批評

根本唔會有任何意義
只會變成象牙塔係度 起空中閣樓

真正可行
唔係全民勇武 而係勇武精銳化

學巴斯克 將 抗爭外國化
埃塔挖地道炸死佛朗哥太子
加快西班牙民主化10-20年

唔成功，但會迎來更強硬極權，而無時間俾你慢慢抗爭，因為依家係最自由既時間，都做唔到抗衡，之後會全社會受監控，到時會更可滅聲

簡單講依家最好條件去推翻政權，錯過左就無

五毛輸撚到要咁打飛機
記得勿推

對準政權 咪去玩政治手段囉 可惜一個二個都係係冇權冇勢既可憐狗

政府最緊張經濟，你可以癱瘓到你到時佔咩都無人手處理你

真話post咁多負皮

5毛又開工

老老實實，要推翻政權係要準備長期戰。
不過我覺得至少每個月都要搞鋪大既。

其實陣地戰先係拉得最少人既時候

認左佢啦，香港已經過左推翻政權最好既時間
但你地，連推翻政權，自組政府，都唔敢講，係唔敢講

唔係打開口牌，硬橋硬馬就叫高明，後面用制度搞死傳媒，教育，公務員

又岩 最多一日40幾
而家一日400

點解有公會就會班人同你罷工？航空界都有工會，但最後都頂唔住，唔係唔搞，但客觀分析唔期望太大

好過咩都唔做

咪撚再鳩屈五毛
係咪比人揭左自己底牌接受唔到
樓主講得岩wor

五毛 post

因為唔岩聽 就屈人五毛係咁架啦

你係買贖罪券定抗爭

佢地無穿無爛 咪事無忌憚
你睇其他國家示威邊係影響咁少

咁你又咩方法呀？

政府已經摸到你地底線，只要唔過線根本點打壓都唔會反抗

你都知有乜唔夠
但你選擇咩都唔做

咁你咪慢慢等支那自爆

完美示範，和平示威係沒用

係，而家其實去番黎明之前既狀態，好似有啲樽頸feel

所以現階段未有新手法前，主力連儂牆就最好

手法一直係度，唔肯做姐

敵人又從施鳩招

又分化勇武同吹失敗風

敵人一開始已經技窮

其實樓主講得好中。。。點解咁多負皮?大家日日打飛機唔面對有用咩?

又捉一隻

比負皮五毛是常識

依家黑警對比上幾個月唔同哂，佢地已經進入狀態，硬碰硬要有以死相拼，但香港人又好難做到，可以做而又岩香港人做真係諗唔到。
快閃破壞，黎再多被罷工

後生仔無死人？ 即係你地條命貴D?

交付返比大人去做即係難聽講，你地係做到但之前一直唔做，拖到2020先開始？

唔岩聽就係風向撚？
港獨係風向，分析係風向，講感想都係風向
敵人有排都未技窮，都未全城監控，全面洗腦，由得你班香港人係度嘈，自己識分化

我有開post講過連儂牆升級，又安全，又入屋，但無人理我

五毛得咁出面啊
唔該
可以拉

有時覺得，太睇小敵人，自視過高，我成日話一日未成功都係失敗。

各位自己盡做啦，唔做灰嘅

連佢地最自豪 成日講要返砌既黎明行動 都係食緊人血饅頭 講到尾咪又係一少撮人幫你罷工

ok 我5毛
屌曬所有意見唔同既人都係五毛啦
希望咁你會開心d

甩左p先講野啦7頭

突發！和勇全面退場

貼係自己屋企等lift大堂，咪最安全，又最入屋，而且難俾人清

又一隻

會被閉路影到，有風險，無人會做架啦
香港人唔生性，算吧啦
洗定八月十五入集中營

其實樓主講嘅香港人特性好多都好中，只不過後生仔不願面對

對家大把陰招未出
單單一招無恥 捉你入狗屋強姦都冇後果 邊有本錢睇少對家 班兒登仔繼續捉鬼捉五毛啦

世界上邊個極權唔係越壓越強？
但極權越強，反抗必定越強。
逃犯2.0 3.0陸續有黎。

黃色經濟圈有兩解
1: 多幫趁黃店
2: 拒絕藍紅店

1 可能會被打壓
但
2 係永生不滅

民意壓不走

加多句
樓主放負撚樣01 網軍

01打手

邊有閉路，你住監獄？
每一層等lift，唔係最下面大堂

香港要成功一定要配合大環境
始終香港自己點搞都影響唔到中共運作
一定要配合外部力量

keep住連儂牆同黃色經濟圈
再加不定期和理遊行

大家要明白呢場係長期戰
必需調整心態
時機到就衝
時機未到就做好文宣同不合作運動

咁要推翻政權唔係我地依幾代人，但我地會經歷最打壓時期

樓主係提出個問題比大家討論
咁得閒唔一齊諗下點解決，屌佢放負有撚用？
唔岩聽就放負論？發撚完革命夢未
繼續原地踏步滿足現況我就真係革你老母命

五毛是咪冇乜舊account淨，P牌五毛3xxxxxUID 個比例多咗好多

閱

就算樓主係五毛係放負撚
佢內容有講錯？六月時「是係教我們和平遊行是沒用的」，2020一月又返去「和平遊行先出黎」？做乜撚野

和平 - 死線 - 勇武循環去撚左邊到
Be humble個學習進化態度去左邊到
定真香港人已經唔再上連登？

得喇叻喇

見唔到你幾有面對問題既態度

呢個資深放負

cctai: 失敗主義、五毛、咁叻你去勇武
我地cctai有大量核彈、國際聯署 香港政府仲唔驚到跪低?

其實各區開花快閃，街坊吃糖水，好有效，黑警又無時間布防，又拉最少人，只要唔戀戰唔玩陣地，又Keep住火，但搞搞下無左

因為我係一直講事實
仲會走上街頭去視察情況

繼續推 咪比班on9仔以為形勢好好

連登依家有一半都係三毛同黑警

香港人唔自私贏左啦
當初200萬人 全民勇武 一早贏左
不過好多人用包伏論外判革命比其他人

的確係做到但一直唔做，我同意架

所以咪變左要打持久戰同經濟牌先做到影響政權

唔通一味靠流血黎爭取國際幫手咩 係咪先

其實依家遊行都唔少人，但太錫身

樓主講中最重要嗰點，就係香港人生活都未算太差，所以做唔到外國嗰啲全民豁出去嘅抗爭
好多人其實參與程度唔太高，再加上持續咗咁耐，有一部分已經回歸返港豬生活

你知唔知你喺度噏乜春呀 宜家就係發展黃色經濟圈去制衡政權 屌你老尾推翻政權去發展黃色經濟圈？ 你不如話等中共滅亡先去發展民主

已證實由始至終都係五毛

所以永遠遊行個人數都係假像
遊行個陣可能有2百萬人
但第二日地區性行動得返2百人都唔出奇

大家人數同有意志既話be water 就有機

但係政府都識靜靜地玩
依家開始見成效 或者大家都靜靜地玩

要英美協助 雙普選 係咪要 搞到個 好似國共內戰差唔多對抗到共產黨既組織

不推文 & 起底, 完!

It is true.

pull

止蝕離場

走啦

thx

Blocked bye

不想承認 但講中哂 香港照依加路線遲早都會比中共同化 退1萬步黎講 就算依加比你五大訴求 你2047都又係要一國一制 依加個個都想不流血的革命 根本到最後都係徒勞無功 手足白白送死

睇下西藏
共產黨根本唔撚驚人權問題
我地既敵人係冇底線架
有人想制度內抗爭完全支持
但制度外抗爭一樣重要

黃圈係個大春袋，見黨報一直批評就知
但樓主亦錯唔哂，現階段黃圈算係支線，因為講真香港日常消費圈總額佔中國幾多？一日打唔到政治/金融/地產，共產黨都仲可以坐冷氣房unun腳

個個都休息
元旦遊行大大巴車落黎
第二日都聚唔到人各區出動

難得有個唔係飛機post